心事台🚬

大家（包括我）贏多啲👍🏿

我

11未。。

夠疆補時西鑽12m

易

唔夠

阿朱阿狗都學人出紅鑽ng

球證食角 唔係既話7C了

米系

你好似前風ng

好球

我知道錯啦
1cpls

6.5s你？

7C

7C YAYAYA

7C!!!

角大黨精神

走盤姐

...

no
純粹支持小

針 又輸半

Say jor 5chi red diamond ng

屌 不e包又唔見10c

都話7c...

7c
繼續飲酒先

到底補幾耐

俾多個c我 打個和都好像

7倍no goal 捱到了

唔追和就完場啦屌

👍🏿👍🏿👍🏿

夢大反手9

半全1.5/2s
輕鬆到

100%的波
25-26 中11輸5
90%的波
25-26中3輸2
70%的波
25-26中3輸1

100%的波
28/11
比蘭倫斯

90%的波
28/11
水晶宮
曼聯
李城
前鋒

70%的波
28/11
黑池
奧連
比斯特
朗斯
現袋

買左100@6.2

3/3.5gel
6.5s慘死😭

Mama 好勁 最多7c 真係7c

悉尼11.5細
甲府9.5細
畢爾包9.5細
波琴9.5細
燕豪芬10.5細
小保加8.5大
俄超6.5大 10.5細 角膽10FT
愛斯賓奴10.5細 角膽10FT
沙士菲8.5細 10.5細
紅鑽9.5細
由星期6 TOTAL 12注中10注 兩場中角膽!

買左0蚊角大 有無人派我

無錯

勁

9UP派彩啦

屌買左下盤 自客入左波睇盤就睇nogoal/主ng

點知係真係nogoal

你老母槙野智章空哂都頂唔入

問馬會

一向都話老母先係屠狗會個個
我呢啲其實係間接比錢老母交租

買唔到現袋

叫雞叫到腳軟呀嘛
好似係

撚已含 輸半 10.5 9.5 7.5💥💥💥

贏左一球之後瞬間落平手盤

下輪鹿角前鋒識買了

其實696 輸 前鋒和好似都夠仆街

對唔住kybb 8+1up gor 真係唔可以同你地作對😂

西面晚晚中8X1

696 畜生隊，重注對家

我都係睇尖蛇頭

哂撚左740蚊補飛

個大小球盤跟住

我已經係銀座等緊你過數

原來9up 12中10
我睇到佢出水就會跟唯一跟左psv😭

燈

果場SORLY

點解轉咁多個盤都可以順利開出客勝

西鑽唔想696贏囉

因為呢 其實日本仔 踢波係最真果個國家
唔好用盤去唸佢
佢地個民族意識係唔做假

呢句真

意大利佬就最撚假

紅鑽次次爭輸696
點都報仇啦
睇下山葉整唔整死佢啦下場

尋人

盧仔你係邊呀？

羅馬最假

假先好，開得出做得到

你明點解係中10唔係中11未

屌你老夢 再講真係No mercy

再買就真係no money 啦

1場佢跟左 1場我跟左

SORLY西面蛇

我跟左心跳角細同意甲角細
2場都爆到仆街

心跳3角完場

我梳至真囉好無

系咪廿講野先

羅馬 心跳 fc tokyo角大仲未派彩

大家加油

再上星期嗰場

都係尖尖最準

你未落去點派呀

踢埋今個星期先派

你咁講 今晚早D抖算啦

果排有D燈 跟住研究左個球場好耐
出返黎又好似OK

表視好穩定

我就係跟左嗰2場唔敢再跟細

西面爺say sor都型撚過人

琴日挽左成日贏20蚊 今日一場就輸左200 笑死唔笑死

果排我都覺得有D燈 真係專登研究左睇盤幾晚

食緊富撚

系
狗型過人第一次見

倒前系甘加拉

狗形人格

羅馬角大45去 今朝一鋪清左3份2

半杯水同仲有半杯水😊😊😊

身邊d fd無限中出6x1 7x1 200贏13800 屌佢老母

半杯酒同仲有半杯酒

4 8 9?

其他5難既 只要買到中果邊

3 9 10
唔好跑8

你半條命

呢D唔可靠 羸唔到幾多5X1 6X1 7X1
唸下點樣將自己單場命中提升去到80% 賠率平均>1.8好過
咁樣玩落去個期望值先有能力令你羸到錢
當然幾十幾百玩下輸左冇緊要你點玩都冇所謂啦

我仲未到自己目標

米扮WOR你

想學

買唔到 好事

你都有半條 我地加埋就一條了💞💞

認真緊 未到8成

我原本既目標係想去韓國 點知訓撚哂教 -6k中🌚

嘻
你搶左我對白呀傻瓜😊

爽

之前屈機男果轉我出16場中左13場
跟住有期出比92條仆街
兩晚共11場中左9場
岩岩呢期都出12中10
但真係做好多功課 好撚攰其實

派我定出水比我
比你揀

我而家懶到仆街

redq永遠仲有半杯 廢

人命？

傻西黎既😜😜

玩下輸少少冇乜所謂 我真係要拎佢黎當投資先玩到咁多野煩

甘点 是咪派我

你晚晚幾條8X1中哂
是但啦

其實係真事黎

我晚晚屌你老夢都真事黎

$4040嘛

有情b中了嗎？
跑7 8 10 3

我飛左8
不過冇所謂啦
位置得3.5

😅😅😅😅張飛人地比 唔係我

又撚手足

😂😂😂

飲酒都偷雞

話左紅鑽班人屌閪屌到腳仔軟架喇

棋王300上10k

6-8 拖多隻WT

我想要4 8 12

全部都入錢黎😅😅

唔出俾我

入室弟子自己度果D咪又係一樣 5出比我就真。。。

u know how to c

92點解會輸爆廠

what do u want to prove

9

唔冷靜

係，日本無假貨

😂😂😂😂😂

同埋 太爛賭 我呢頭救完佢 轉頭又亂買輸返

可5可2救我

樓g安德烈治盤點see？

戒賭

假有假賭

1 6 8
唔好跑4

8+1up
你出我點買a

有邊個見到

3-6-8 但我買左689

心態

我出埋你咪買到囉

7.5大 7ft

想即場等高水

有冇人救我

信錯左我。。

教我未

點都買10元支持下你地啦

難得一場咁靚
咁我買法甲law

咪玩 邊個夠你準

驚東咩

輸好多 得番1k點追數好

洗唔洗串到咁

del game

唉李寶利又晒左

得返40 應該點部署

等羅馬

法甲買咩 等我串起哂佢

就係買羅馬輸剩1k

Cash out 唔賭

其實你將你睇到掉轉買 有76%命中

😂😂😂😂😂😂😂😂

老婆here?

Here

原來真係謝b黎

sure

fw 5.5 6.5咪收$$$囉

跟我9.5s 唔好既

等尖爺

今場9號仲有咩好

9.5s + 5.5 咪收$$$

今鋪你岩

我!! 我呀!!!!

你個名

你個名有資格講野咩

9號all in 輸左唔玩馬

我就唔同 勁有氣質

ME2

偽文青

#正義allin

度球度球

55

1 9 10

2200好想買下盤不過受半一高水好着數咁

1 2 10

Gchi下盤 主狀態不理想

same

我重9p

Gchi

客係咁回

由頭輸到尾

甲組波主場讓得半球
仲要升盤
邊個會買主

分析得幾好

2200客越回越愛

想要主

嘻

9號中唔中？😂😂

中呀，特別號碼9號

ALLIN落雷神W 算了

第4...
自己度左無買 次次都中
買左就唔中

大啦

主盤

點解睇主

對左...

屌！

Agger

Same road

不過冇買，應該會中

On9連狗，連覆兩次

連狗，連撚⼃⼁⼂⼀⼀⼁⼀

客作客未贏過
易勝盤
唔係145
澳彩大波降水 主升盤

買唔切

ON9 盧狗

1分鐘3射1中

客射3球 主升盤
即場半場平半1.87

主被按屌

主其他未

未驚過 主一球盤繼續落飛

半場6分鐘未落見0.5/1 上半場有一球喇最少

意假

咩名

Home fg @1000

利申虛2幣

Hi

你抖下先啦

Sorry😭😭我自手

西面尾到

今晚包爺賭5賭
佢賭我就5賭了

西面城管

主入未？

型

難分正與反

米撚睇佢青盧

睇我青盧米系

諗住真心幫下手足姐😑😑😑

主準備入了

之前拎左本
想試下再推

入了

小妹10

lau g

睇埋喱場意盃先

但跟唔切盤

1:0

E9y

半場大細個賠率幾靚...😂

追多注主f

下半場追高水啲..半場應該得番半球

Me 虛2 淨係賭馬會

你地賭緊365？

半場好似仲有球

我睇即場半場多...開0.5/1半場 全場2/2.5
兩邊水靚就多數開到至少一球

蒙彼系5系100%的球

樓主一齊賭即場賭到上樓

圖盧豬是唔是

客隊2死

我唔會咁快買主ng..似客ng...-,-
但可以睇多陣

2 5 10

連半場都捱唔到半一 歐賠和同客落飛..

馬會無得賭果啲我虛擬鳩買

得番平半..仆街了

$10 4x1

落得太快賭撈糕

半場gel

罰你唱歌

南特 里昂-1 圖盧豬 蒙彼 利狗 鏝
今日不賭

want g

你意思是咪唔賭南特

Yes 唔燈你了
無去入錢

1-1

樓豬對家帶球入場

fake

Fake 逼害大球

Sor牙球證同禾好frd

希望fake goal搞掂佢個客落飛...

有冇C打一齊C

迫害客盤。。。。

4月尾喎CHING

睇TRAILER刀射左

客入未

ky
義大利盃 角點睇

5.5

1:1

巴里1:1

頂撚住

我覺得有6c

ky出重心一場未

Huddersfield +4.5

你都有6c

不過係信

輸左了

我就係律師

是但一邊入多粒

不嬲都56日

唉...似無球 1-1完

笑左

橙

孟買城有13.5s 可入🤔

求奇蹟

幫我買埋

未必買到
孟買城 慢買慢買 odds都再左啦

伊斯特拉11.5s😏

唔係打算半1全2 a ma

巴里停屍間

角球同入球一樣咁多
好野

去到85分仲2c先再買🤔

我個曼城有14.5s

巴里-3c

蟻多摟死象

巴里-2c

今晚買兩場 蒙彼 nice

跟多場9up 訓了

巴里-1c

仆街上盤 讓咩半一

上盤玩49了

追一追po,終於參透到ky今晚練邊場心

4c之麻

下。。。。。

巴里比多c

會有的

係唔係夏日傾城？

乜黎

黎明

2:1

絕殺 終於紅單了

正常要6c la

樓豬！！有奇蹟

我好似加左🤔

大球了

主糕！

川奇綀心

咩叫加左？

樓豬主盤同小妹大波齊絕殺

on9

爽到

火車頭半一奇蹟又出現😭😭😭😭好好好好好彩地gel

媽的，連輸三注 終於然到，本身手算剪卡

又有場埃及超
上半一c

this -> 🤔

下場意盃又有半一玩,仲要低水

孟買有無買？

無開

比左場重心你, 要唔要貼上來?

開心Share

開左邊d盃？

孟買66分都仲7c😂😂😂😂

既然你係到 我有好多外仔ng share

Turkey
Egypt
Saudi
Romania
Ukraine

我見你話揀過另一場法甲買嘛，姐係揀返嗰場啦

蒲那城ng

那達赫達曼ng +w

連輸5注

無ng買

帕克斯ng 0.5/1

咁買晒即場平手

羅馬頭先個13.5s幾正
烏克蘭4.5都ok
沙地果場係 拉德？ 個5.5or5 幾好

報一次警拉幾個 爽

中

收錢

得0.4

過賭癮應該唔拉既☺️

入去坐住慢慢數la

安 羅科殺斯反杯

奧丁恩 -0/0.5

咁.......附加盤買-1

即入

Fake

基爾禾半大上啊

早

朱蛇安安

朱

埃及超好野👍🏻

不了 明天上班 睡了

真係12.5s😂😂😂😂

你好阿 想跟你心水

早晨A4

媽媽HI

早抖

朱蛇有乜大球心水

反杯了

無度球了 咁燈......想跟媽媽

等平手盤就無輸..如果唔係hi兩注

12月番新工好緊張

米奧文尼-0.5

聽日出糧 戒唔戒賭好

基爾禾

買高水咪得囉，stoke +1

基爾禾平半

重心一埸利物浦

又買西波

50蚊買咩好

召喚迷盧黨

基2禾la
主win

雲希姆+1？

忠心的

Halo

hi

基2禾了

基2禾大

齊人了

出水未，唔中就出，中就唔出，想jer了

pk了盤蛇要左基爾禾

驚？

Jump

切禾同路

雲希姆

維羅納

55555

小妹糕

屌...又咁快入 半大危險

唔好咩？

5555555

預知未來

切禾日了！

快比多球

lm

快比多球啊啊

嗚嗚嗚 原來真係有人聖誕節買月餅架

1-1 GOALLL

半大gel

半大yaya

冇人

yo

彼蒙 尼斯gogogo

9.5s

nooooooooooooooo

狀左兵

切鵝入未

xx姆追和未

有冇大蛇比尿

基2禾goal未

男朋友話要去christmas ball，但個陣我連續3日唔係香港，好驚會有事

你都5係香港
咪一樣出事

我係屋企個邊有事先全家翻大陸

重點係你唔係香港
佢點都可以有事
嘻

lyon追和反cup未

切禾入未啊on9

乜野Christmas ball呀 屌西就屌西啦

叫佢陪你返
咩ball黎 公司定學校

癌症隊洗5洗

切禾比一球
一世球迷

仲讓緊平半

尼斯紅左 JUMP

求你了基爾

垃圾lyon
追和又輸返

仆街盤蛇又燈

唉on9

俄超之後豬4

般尼

100%

+1

般尼100%

馬仔呢

冇心機度都豬4

我然左46蚊

你般尼是我般尼嗎

玩能左成晚

豬4

屌 失眠

巴神快點carry

陪我做fyp

我fyp都煩左半年 我fyp要做個lab 但部機係壞 果陣勁困擾

我都做緊

想買阿狗又冇盤
我屌

下次一齊度

心事

在

仲諗住車10.5
但開始回飛

咁你可以揀第二場嫁麻

愛記10.5?

有冇水

雲加角大好唔好呀

好！
雲加是最勁

我真係推架

咁又唔巧推 我都平注買左10.5大

我推哂都唔夠你平注牙
記得你平注已經係k

般尼10.5呢

幾十蚊玩下囉

雲加10.5
愛潘頓10.5
2x1

我會買雲加lu

好撚想死

摩納15.5 easy汁

係呀

基2禾 12碼豬埋

係

降盤買咩上盤

笑什麽 最後都係要on99做fyp

1c

On9秒c

屌 唔記得買

抵死架喎😂😂

我買果下開波
之後再load就1c

Westham ?

摩哥被絕殺 笑4

尼斯絕殺

同路 但係書包都要

點解我冇賭球都搞到咁夜

摩納哥真係癈

整月餅過聖誕？

馬會咁好死開曼城盤

角大已死

買料 準備
好多野未做
諗爆頭

好多白頭髮

見包爺要westham, 我試下鏝先

愛9 半大全大

整埋ok?

阿

屌你唔刷

Westham同鏝有咩關係

拉斯作客大炒
返主場平半高水引買

阿得2c jump

13.5s 般尼

real?

Ht 3c
Jump

基奧雲高
訓了

睇錯。。。sor

7/11

想訓教都咁難

3:0
But I need c

4:0

Mo c

8 -3

9 min 3c ok?

8/11

Wengar 5-0 5 give c

唉

比雲加迫害

3連c是夢嗎

夠膽連2角

迫害

唔刷角on99

南特 16C完場 無買😑😑😑

又5比料

好波 無起身買就中

最好斷兩關 屌你老味

對左伊雞呀嗎

屌利3:0

無入球2x1上呀

眼光光到六點 gel定先

Same
但我要番工了

返工加油 我趕asm趕到宜家

哇屌好彩fake

我屌

鏝狗又贏波輸盤 賤種到

你老母絕殺我no goalllllllllll

燈4左9UP

Same

重注左阿角大 走先 88

甘美奧大球

里昂我屌你

老師

老師大球 fc-1

6.5 1.9

Gun

0:1

快入多球

B?

多盤

買唔切..

再入多球全格

0:2

美職少注0:0

屌摩納哥

多撚多fg

封哂盤 針

2c

S?

南特gel

多入未

回飛回到

屌你多倫多咪玩野好喎

半球 準備含

pk了

多倫多入未

多12碼

南特
圖盧豬12m唔入 全餐被cup

多12碼miss

.....

送埋比你都唔入 屌你

早晨咁多位

屌你老母咩多撚多

點解要比華斯基斯射

3c未

上半場唔准入

點解唔係基奧雲高射

一係4一係6，好似係除非唔係

3c

多唔贏我報驚

2c?

美職三屍

-3屍

3球

有控球冇射球 有q用

咁高水既

3.5

4.5 開到咁

無6啦
4,5la

1.5/2gel

2.5/3
買no goal先

停屍間

甘美奧上次爆一隻 今次爭鬼撚咁多隻

7未

3.5 1.84 入唔切，慘

下場半7

-3c 喊出黎

4c

-2c!!

多平半 想針

快刷

法國我買細先會有連c

渣

甘美奧rc

甘紅左

主準備狂攻，會否7c呢

Me2

平半喇 準備普羅米收屍啦

未必喇 5c完喇似 開埋你4.5

仲有平半洗乜驚...又唔係平手高水

5c

其實我估6😂😂😂😂

死都唔估7 開埋我唔洗死呀？

89mins la

-1c 大家幫我聚個氣 屌

睇中場不像7c，應該係頂盡7c，要睇你有無連c了

甘美奧唔係讓兩隻架咩

連c 呀plz

2.5/3
4.5角大
收2注

Thanks ky

打電話俾領隊🏖

平手黎

平手還平手 唔好爭咁遠喇 -5c

完未？

真係比多隻都難😂😂😂

我個no goal ar，快手完啦

就係差果1c

2.5/3
4.5
no goal

支持

支持就幫我買包煙
食緊最後一飛
點捱

輸撚柒哂了

輸幾多借幾多 allin mu

多撚多入未

多倫多唔入 全隊斷Jerjer

回到上天堂了

原來基爾禾1:1，盤sir

我買左 平半

尋日

個盤sir又做乜

我最後無買 買左南特同昂

勁，fans多

你5買就講啦屌

話左掃角大ga la

你都無問

多隊賤種想加時先晉

我夢大fans club

🌋

支持0:0

你話買左

76%

派彩啦咁

多倫要入了

4 more c please

1-0

goal

Goallll

2-0 可以？

單邊c，入左就唔刷

First goal 1.9

咁你快D買角小

唔同x sir同路

你讓1球架 你入得1球我點贏錢啊仆街

Ky點睇角？

60分鐘平半中水..

快啲20呀 你班死仔！

唔好問了 佢啲老女人會話用眼睇

要30呀堡仙子

不如不見

多ng

請你要中

主ng 2.07

抄水可恥

你當你kaki呀？

米on9

可能6,7c ft

下隊c 機員

又回到上天堂

7

入完波俾人換走 是咪要補no goal

🚥

有個channel出左-1😏

換人出黎再入得5得先

補 懷疑我老4買左多盤

戒左倒呀 屌你老母

邊個燈閪channel

屌死棋王

比其王追擊 有無人幫

人必自侮而後人侮之

客ng

咩2c

比埋樓主追擊

老4幫我買10蚊撈糕10蚊客ng 主ng中到派你

？ 呃左我幾年 不了

主入未

主能夠

6C

堡仙子上

之前講過啦
由1xx人升到6xx果個
話左開始燈ga la，今個月中得幾場😂😂😂

主ng 2.96

奴隸？我除左你 書包 同埋 流浮無入其他channel

多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義

即場平手盤1.64

主能夠 主能夠

7c

😱追？

8c

主入多球我飛去多倫多裸跑

先收7.5 角球
主win頂埋

入波未呀

9.5s 頂唔頂到

角球頂入啦

主入多球我去食秋葵

主同我入呀

主入我以後長跟流浮

贏一球你就心滿意足咩?
有無諗過而家雞咳咁早, 香港呢到都有800萬人支持緊你地入多粒

好久不見

仲有4分鐘, 就係呢4分鐘, 希望你可以表現出多撚多FC應該有既鬥志

主入啦

入得果一球, 有咩意義?

呢到勁多啦啦隊, 俾番D表現黎睇下啦

9C, 客隊實會全隊人上晒黎頂球, 請你一定要好好反擊

9c

反擊呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

針

入......未......呀.........

樓主黨大大力針

x sir 重心 8.5s 又中

1:1 未？

咪慌
是咪唔信任多撚多

俾D信心多撚多, 有信心先會有動力

好那眼訓 但係又調左老細房出面

老細姐嘛

咪阿

鬼頭仔

2:0未

10c未

............想釣下魚都唔得

好似火車頭咁絕殺得唔得

支持了

有我流浮加持, 請你一定要2:0 生生性性

有無諗過 就係因為你
因為你先入唔到呢一球

想哭了

多撚多你地番多撚多反省下點解開唔到2:0先啦

屌你叫親華斯基斯都係廢 12m都唔識入

啱呀 認住呢條死仔

阻撚住阿叔發達, 逼阿叔賭波, 挑你老母, 馬會打手牙? 想呃晒我d錢牙?

走盤

流浮又傻左。。去南極自轉未

不了, 暫時飛緊去多撚多問下點解佢地唔入多一粒

幫我問埋

點解

今日股災呀

有無人派我呀

無人派一陣我要牡丹樓執三手薯條食架啦

墨西哥又無角買

笑4

早晨

大球

半和

追數料 提格

細 99%

會中 tg主大船

100%細

手足識波

返黎未

我好寂寞

加油呀屌!

what bino? when? who?

屌你老味多撚多射失12碼贏唔到盤

爽？

爽鬼呀

垃圾Xo

阿美9.5 -1

流浮先係垃圾, 原諒我啦

有15.5s未？

多倫多快手入多粒

支持多倫多

半和gel

+4.5 crashed

12中後

又中

而家買大

selfish

羅馬角盤11.5

tiger 平手 1.95

tiger ng 3.5

tiger 3+ goal 17

刷到咁入得1球😂😂😂😂

是否20c ft 😂😂😂😂

部署好今日未

應該求其揀一場都中

識買了 thanks

一陣佢會話唔買

佢愛隊
佢冇得唔買

19c

愛隊通常都輸$$$

拿玻vs Juv
角小王對決

你又講乜野呀

皇蘇2:3

回一回血

我只愛牙朗
朗迷

怪不得今季咁滯

迷左幾年

愛9 半大全大cashed

💚🍑

墨假平手盤 高水必中

利物浦派錢錢沙拿第一最佳收購 不服來辯

輸晒😂

事前定事後 事後就我了

我了

lm bot

講經咩

660 -> 100
拎黎買六合彩算了
😂😂

幾點有波

朝早啲閪波😂南美 墨超 美職細注啲好

有冇提示

提示1 男人黎

老夢比條8X1事後精神下

贏多D啦

最慘係我買英超啲細波呀
😂😂😂😂

992

993

994